公共交通工具自私撚逐個數

1. 地鐵"柱"男/女:
車廂裏面D柱 唔撚係俾你地班撚樣挨 而係俾人捉住黎企穩
人少都算撚數 人多既時候都係咁撚樣

2. 開大喇叭
屌你老母 成日坐地鐵/巴士 都一定有自私撚 打機/睇劇/聽歌 開撚大個喇叭 唔撚用耳筒
尤其是廢老同班死細路
屌你老母 坐車想靜靜地都係一種奢侈
見過有人同死廢老講叫佢唔好開大喇叭
屌你死母 仲大大聲聲屌返人轉頭 仲開撚到個喇叭最大聲

3. 行多兩步會死
仆你個臭街 有時搭地鐵 總有班人入左車廂後 就企撚係度門附近
明明車廂裏面仲有空位 行多1-2步都唔撚肯
要後門迫入去先識企入D

趕撚住去死
唔止蝗 啲濕鳩香港人都好撚鐘意衝止車/落車 等人落左先上好似好撚難咁

車廂內剪指甲

企門口d仆街到站唔撚行出去讓人出先，情原比人撞都唔肯行出2步

全部40歲以上

大聲講電話/交談

不嬲會撞入去 佢地咁大個人仲要教咩

試過搭地鐵，有個站多人上，所以好本能咁由車廂中間走到車廂接駁位，點知畀企嗰度嘅人「口習」我

去夜冷店

唔明啲人點解唔識俾人落出先上車。

紅磡站呢個情況非常嚴重，平日6:30分左右返到紅磡，無一次先讓車上乘客落出，係一次都未遇過。一開門啲撚樣就好似有金執咁塞撚住個門口再湧入黎，次次都要車上啲人讓佢上車先咁撚樣。

行申：你湧入黎我照撞出去，理撚得你死

用耳筒聽歌，但漏音出來，淨係聽到"池池池池池", 聽到頭都痛埋

4. 夾硬逼入黎
仆你個臭街 有時搭地鐵 明明車廂入面已經好逼， 寧願逼入黎一齊受罪，都唔識等下一架

大大力撞 真係幾爽

見到公共交通工具自私撚有不滿
但又唔即場屌鳩佢，只會上來開post 既人（我自己）

下次同佢講 迫迫迫迫 係你呀媽果度迫出黎呀 迫
例子如下

岩啊 之前落車有個廢佬係正前面阻住 我谷橫自己一野加速撞到佢差d仆街